720 關注元朗同樂街妓女/藥房問題

家中兩老為淺男，對遊行抱唔關我事既狀態，但岩岩食飯一講起同樂街問題，佢話第一個落去支持。
有無人覺得可行？

比唔知元朗既人了解，同樂街為元朗雞場已經超過15年，更加係警方掃黃必去嘅地方！但問題係，掃左15年都依然有大量既馬扶同妓女，日光日白光天化日之下，公言拉客，個一帶一入黑，更加唔會有人行，問題困擾左元朗人好耐！

純關注民生岀發，推一下

認真 各有各搞 唔分化
但建議主力721
如果前一日搞 分散咗注意力就唔好啦係咪先

唔得閒呀，同我秘書排期下個月啦

有道理，只係見到依幾個星期，大家星期六都會圍繞民生議題岀發，同星期六住住都係和理非回合，亦都因為咁賺到唔少分數。但要留力721，咁關注元朗先暫緩，日後重啟啦！

721係開大招既日子
唔建議前一日搞

721見啦 放心 元朗實會搞
只係要多少少時間準備 話晒黑鄉重地
黑警實同黑鄉聯手

主力721啦 元朗個啲撚野遲啲先再清算
定係你係鬼想消耗元氣

本係作為一個資深元朗人可以話比你知，係元朗搞極度危險

睇咗做家中兩老為賤男

元朗到時我驚你要黑警救番你

元朗班牛屎村民唔係人咁品

你秘書正唔正？

嘥鳩力

鄉黑重地，比人點相真係碌撚
但支持

建議集中搞藥房 水貨 喺大馬路嗰邊都好多藥房 唔止同樂壽富

藥房

一早講左